---
slug: prilozhenie-1-7
title: Приложение 1.7
group: lisa
parent: udobnoe-gorodskoe-prostranstvo
background: "#e0e0e0"
---

<Hero>

<RunningHeader>ЧИТАТЬ ДАЛЕЕ 1.7</RunningHeader>

## Город открытый к морю

</Hero>

<Content>

Пояснение: морской город Таллинн был одной из главных целей пространственного развития города на протяжении последних тридцати лет. Стратегия развития поддерживает эту цель и уточняет, что наличие адекватной сети улиц и отсутствие участков без пешеходных дорожек важны для удобства морского побережья. Это создает предпосылки для передвижения по всему морскому побережью различными способами. Второй важный аспект заключается в том, что морской город – это не просто город с возможностью посмотреть на море. Связанные с морем мероприятия должны проходить как на суше, так и, несомненно, на море.

</Content>
